我有個左膠老竇，仲要係差佬，你問我答。

每日喺屋企起麻播2次國歌。一播新聞就維園阿伯上身，所以晚晚食飯都好L 嘈。
偉論篇：
佢好想大陸收返香港，廢除一國兩制。7警係無錯，打你咪打你囉。

咁叫左膠？

通常唔會叫傳統左派做左膠

有無問佢休班果陣想犯咩事

老母: 左膠 愛國撚 仇美仇日 共產黨話乜就乜 無腦
老豆: 仇外 唔太愛國 唔想打杖
家姐: 極度無腦 人話乜就乜 俾兩老洗曬腦 tvb講乜就信乜 仇韓 不過愛日

有無諗過我廿幾年對住成屋弱智幾辛苦

應該係 左派 大中華膠？
依家啲人話左膠好似係指政治左翼

阿爸就愛國L，共產黨話乜都好。
阿媽就無知婦孺，阿爸話乜就跟，唔經大腦。
阿哥就Yes Man，唔會反抗駁咀。

我屋企都係，不過有次攞歷史屌柒佢
佢家下唔夠膽同我嘈

同佢講你咁鍾意大陸留喺香港做乜撚

我老母廚藝一流，豬肉乾餸飯。真係連晚飯都唔L 想返屋企食。